有冇人玩過交友apps俾人死纏難打

有冇sis bro 玩交友apps
識到d人間極品
死纏難打, sell屎, 未見過真人on99中意人
(有fd俾人煩緊, 歡迎提供杜絕俾人煩既方法)

其實鍾意一個現實未見過既人好痴線

真心唔明點解啲人會同人傾幾傾就鍾意人

唔上個交友app，或者block人咪得

唔好玩呢啲戇鳩交友apps

cls 傾一陣就中意人 冇溝過仔都唔洗甘憨居

block左都冇用 宜家條女發癲cap我fd相 周圍擺